三峽大壩泄洪猛於海嘯 風水師預測大地震危及大壩

最新研究發現，長江三峽大壩不但沒有防洪的作用，其泄洪時洪水的破壞力可達自然洪水的25倍。之前有香港風水師預言，今年初夏中國西南方的一場大地震會讓三峽大壩決堤、倒塌，並造成嚴重水災。

近期，阿波羅新聞網報道稱，長期致力於三峽工程問題研究的知名水力專家王維洛博士引用國內學者的研究數據，向國人提出警訊，三峽大壩不但沒有防洪的作用，在投入運行後，其下游荊江河段洪水傳播特性發生了一系列變化，大壩下游上荊江河段（宜昌至石首）洪水總傳播時間由天然洪水的約30小時最短縮為6小時，速度是天然洪水的5倍，下泄洪水的破壞力則是天然洪水的25倍。

王維洛博士進一步解釋道：「『三峽工程』無論是增大流量或者是減少流量（假設每秒五千立方米），它都改變了河水的流動的本質，就形成一種立浪的傳播（有點像海嘯）。

「它的波浪會有個高度，然後它再往前走。因為它有了這個高度以後再往前走呢，它的速度是原來的五倍。速度和動能是2次方的關係，破壞力就是25倍。從宜昌到下游城市的時間就明顯縮短了，於是很短的時間內增加了下游洪水的壓力。說明原來『三峽工程』防洪規劃的所有數據都是錯的。」

三峽水庫正在加速泄洪

5月11日大陸媒體報道，三峽水庫為迎接汛期，騰出超過七成的防洪庫容，水位消落至155米，較去年同期提前了8天，距高程145米的防洪限制水位僅剩10米。

該報道稱，距離6月10日長江三峽主汛期的到來，不足一月。作為長江防洪體系中的骨幹工程，三峽水庫正在加速消落水位，為今夏防洪騰庫容。截至目前，累計釋放防洪庫容約165億立方米，超過總防洪庫容的70%。

自三峽大壩建成之後，中國長江中下游一直遭受嚴重洪澇災害，湖北省災情尤為嚴重，每年有上千萬民眾受災。

2010年7月中旬，長江流域出現了1998年以來的最大洪水。三峽大壩上下游地區，包括三峽庫區都出現嚴重的洪水災情。中國目前沒有一條河流上沒有水庫大壩，洪水形成已經不是自然過程。

45年前，被稱為「75.8特大洪水」的板橋水庫潰壩，當時洪水淹沒了30多個縣市、1,780萬畝農田，造成24萬人死亡。

板橋水庫潰壩時，洪水的最大流速達每秒30余公里，可以將火車油罐車衝出幾十公里，而三峽工程下泄洪水流速達每秒60余公里，其破壞力遠遠大於板橋潰壩時的洪水。

北大法學教授賀衛方表示，當年論三峽大壩的好處就是可以有效控制下游水量。現在的情況正好反過來：下游乾旱時，大壩需要蓄水；下游鬧水災時，三峽卻需要泄洪。

香港風水師預言：大地震致三峽大壩決隄、倒塌

日前，網上曾熱傳一位名為權朗的香港風水師預言，稱長江三峽大壩將在一場大地震中決堤、倒塌。

她在其YouTube頻道中說，西曆的今年五月至六月，中國西南部將有嚴重的大地震，強度達8.3級或者更高。

她說，地震將直接危及到長江三峽大壩，並且會令長江三峽大壩決堤、倒塌，造成嚴重的水災，而且這個水災將對中國造成大面積的影響。

她稱，很多地方都會有嚴重的水災，而且受影響的人特別多，將有一部分人在水災中失去性命。

去年7月，有網民在推特上發出三峽大壩變形的照片，不少網民擔心，一旦潰壩，大片地區將生靈塗炭。

中國的，你懂

等睇每兩年出現一次既百年一遇洪水

KE=1/2mv^2

而三峽工程下泄洪水流速達每秒60余公里

都吹左好耐下
爆未

一講三峽大壩 就個腦自動有鍾景輝把聲

佢憑住一支AK-47去開拓佢既夢想

真係天滅中共啦

反而想知如果發生受災範圍有幾大🤔

人禍黎，李鵬條撚屌好大喜功先要起，起之前好多專家都話會出事

咪燈

200馬赫

岳陽、武漢、南京、蘇州、上海

最緊要有事

同滅左半個國家有咩分別

想知權朗有咩咁把炮

死多啲人, 又可以提昇gdp

咪姐係當年華東水災

沖走咗一億人都重有十三億

長江葛州壩，同上游少少有另一條壩，閘住勁多江水，一倒塌就生靈塗炭

若果今年聖嬰再臨，落大雨，再加地震冧水壩，就好睇了。若果....

真正滅國開端
咁樣中間界一刀，分南中國北中國

自己來養老

今年初夏中國西南方的一場大地震會讓三峽大壩決堤、倒塌，並造成嚴重水災

其實唔止半個，全國交通，經濟都會玩完。真支爆

香港澳門會唔會有事

我鍾景輝 同大家 細說長江

音速先每秒三百幾米

超音速海嘯會唔會有衝擊波

應該難啲有事

叫蕭生祝褔下三峽大霸

大紀元 即係9up啦

可唔可以整個高清版

可以飛出太陽系

係咪亞視叫 三條友 去演繹同一條片嗰個 ?

屌 爆先出聲啦

風水師

太歲庚子年，人民多暴卒。春夏水淹流，秋冬頻饑渴。

中國狗係香港既工程而家最好記低晒d負責人同公司全部有關既人既資料
肯肯定好快會出現問題 一個都唔好比佢地走甩
中國工程會破壞到香港機建 全部有關既人既資料都要backup

所以無可能打台灣，人地一枝導彈射爆個壩就收佢工

武漢又贏

冇人識佢

快啦屌，講撚左成年

因為次方關係萬年一遇變成百年一遇完全係合理合邏輯

ching你實在少見識

見過佢係廟街擺檔！

快過火箭

點撚樣信呀屌你

係就快啦

係就快，唔好等下個禮拜

長江多水到流埋入珠江先有事

災難必爭之地

起碼成億人受災

唔怪得中國要禁止bbq同燒野
燒野會將微粒帶上半空 結成水珠落雨
愈大雨就愈增加堤壩壓力

嘩你好勁喎巴打 點知架 向你拜師得唔得 好撚型

弱撚智 為起而起
下游生態破壞曬 閘住咁多河水
放閘沖散曬啲養份 中共又贏

吹得咁行
係咪㗎

想知回力鏢軌跡點計

MOS市

係就快

無任歡迎

只要唔係死自己，死幾多死邊個，中國人係無所謂。

將成個武漢沖左佢就冇肺炎了

條霸冧左小妹出維園裸跑又點話

佢之前好始話個股市5月會再暴跌過...

入嚟就係想睇呢張圖

抵禦洪水靠自己 依賴大壩防洪可恥

上游都浸左好多村同埋古蹟
我記得好似有破壞到楚國項羽既紀念野
唔記得係咩

最好啦 滅左一半
跟住各國借籍口攻打
輕鬆~

得返樓價跌 未中

以前年代 水災 cctvb 就攪籌旗 叫四大天王出來唱歌

而家

板橋水庫潰壩時，洪水的最大流速達每秒30余公里，可以將火車油罐車衝出幾十公里，而三峽工程下泄洪水流速達每秒60余公里，其破壞力遠遠大於板橋潰壩時的洪水。
睇野成段睇啦

好希望缺堤

咁就支那無能力去攪人

三國劉備白帝城同關帝廟都浸晒鳥

有幸起大霸時屋企人帶過我遊長江三峽

快啲啦屌

聽住先
真嘅我抄呢個post每個人reply十次又點話

好想睇 死過千萬人
習主席 同大家講 多難興邦

佢愈準就愈古怪

中國政府放左最好工程團隊去參與，一定唔會倒，倒塌我維園裸跑。

歡迎留名bin c

快撚啲爆啦

泄露天機佢好快冇命

而家book定頭位

仲話可以擋到百年一遇大水，原來自己先係災害製造點

唔睇唔知有75年板橋潰壩。
中學都唔知教咗啲乜鳩

快撚啲啦

已經唔係第一次講呢條堤壩
資料應該係中共都控制唔到又解決唔到先放出黎
原意就係叫人走佬 中國人你知佢地鍾意作賤自己既
中共心合肚明 死一定係死好多人 問題係幾時死

收皮先同我講啦

没事儿，相信党，信党得永生

俾連登力量燈到未爆

可防可控

不如你解釋吓「流速達每秒60余公里」，點樣去定義？音速先每秒343米

會爆炸

好似叫極音速
200馬赫應該係極極極極極極音速

日日都等緊

[戰爭]地理老師教路外國打支共必勝法

快D爆半個支國立即玩完,之後攻打就輕鬆了

希望唔好好似支爆咁講幾十年都冇料到

厲害了我的支

成段睇都有問題喎
60km/s 啲洪水返唔返到太陽系都成問題

上文提到嘅板橋水庫庫容係6.75億立方米，當時死咗過萬人
三峽水庫係393億立方米

我同你講

一定唔會爆！！！

“西曆的今年五月至六月，中國西南部將有嚴重的大地震，強度達8.3級或者更高。”

講D咁近嘅野？萬一唔中咁點算？

無事呀，又咪係死支那狗
關我春事

等左好耐到底爆未

長江～～係中國人嘅命脈～

唔洗風水師

黃萬里:我最期待既畫面出現啦

講咁耐肯爆未

支那都唔夠膽講啦
官方嚟講係當年溫影帝講過一次

三峽大霸千秋萬世！

By conservation of energy
1/2mv^2=mgh
h=v^2/2g
Take g=10ms^-2
h=180,000km
大氣層都係幾百公里厚
地球半徑都係6400公里
哪來這麼厚水位

條友流流哋喎

一大堆難民湧入
人道理由收晒 全部直接俾公屋 加3倍綜援
共渡時艱

冚支剷

咪即管睇埋六月有冇事囉

當兩登唔再講/燈既時候, 或者就會爆

既然係命脈就要爆，沖走晒宜家個班馬思克外國勢力

地球escape velocity 都係11km/s
木星都係59.5km/s...

未睇就知大紀元
睇完射完就算 期望越大失望越大

樓價末大跌

大地之母

快

2018年尾預測反送中!2019年尾預測全球疫症!

所以依家破咗功

三峡水库 12日 20时00分 153.46M

古墓派同佢咩關係

根本係建築上要打好深地基!當時起既時候,計設可預移動20MM !
但起個時是撚但,求鳩其用咗10幾mm 而家根本冇位!灣鳩晒!
等閪崩!個壓力咁大!雨季又到LO!!

玩咗三國無雙咁耐，終於可以見到現實版嘅「水計」

一味講講講，屌你老母 , 成半年都未爆

風水師就咪po 啦

為何 現在的情況正好反過來：下游乾旱時，大壩需要蓄水；下游鬧水災時，三峽卻需要泄洪。

點解？

自三峽大壩建成之後，中國長江中下游一直遭受嚴重洪澇災害，湖北省災情尤為嚴重，每年有上千萬民眾受災。

又係湖北省

鹿唅 的士陳 吳亦凡 李榮浩

壓軸登場有彭麗媛

最後有習總行出嚟講句多難興邦

F1賽車最盡370 km/h，即係100 m/s左右
屌你 60km/s，唔好話支那，成個地球都冇la

係

為國家添煩添亂

乜又係武漢份啊

李鵬係偉大領袖

唔好氹我開心

好想係真事 但係D數字吹大曬

中國自主研發利用洪水登陸太陽

根據港共依家做法
一定會咁做

可唔可以詳細解釋下你睇完成段之後get到個意思係咩？

可能佢埋咗個核彈落去斷層人手引爆
利申鳩up

到時又籌款比領導

通常依啲大壩 有損毀是咪冇得救?
要重新起過?

想知多啲
有冇sources

就算爆都沒事兒
反正多難興邦

我覺得係米，唔係公里

1秒cum咗成個香港

跟機食10磅屎

中共講過如果邊個炸大壩
會扔哂d核彈去個個國家
所以冇乜國家夠膽炸佢 殺平民冇著數

屌 咁我宣佈呢個po唔好再推

邊個推邊個係鬼

pin 呢個
lm bin c

所以要民間練兵到時打鳩支那豬

支那扮香港 港語都唔識講一句

大紀元

快過殺老師？

其實會唔會係60m/s

中秋就到
大家得閒就BBQ燒下野食親親大自然

冇

地獄gdp?

支那神棍掛又係到消費香港招牌

之前話條壩變型
是咪真？

正

吹大左
仙女轉世

忍唔住又要睇多次

一切可防可控

害死咁多人 不過支那就少好多窮人
失業率又低返 人民福利又唔駛咁多
對共匪黎講係好事

美國都開始拆水壩
強國依家仲不停起
你整到個都江堰同類就話你好野

沒事兒 沒事兒！

放心 有事果陣一定有班愛国撚 藍絲 少數派捐身家捐軀賑災

清走低端
附合蟈蜻

多難興邦 財源滾滾來

佢扔晒d核彈去人地個到，人地都會扔返佢

沖到全國都係

等睇回力鏢

阿波羅11號火箭先至每秒11公里

同意

成蟲又要出嚟祝福幗家

支共成日吹話自己嘅體制優越過西方民主，但呢件嘢正正係支共人治社會嘅產物

快撚d浸死晒班卜街啦

真係好撚快

每秒60公里可以將地球直接沖爆

D 高官去哂美加啦
得d人民中招

同埋外國政府會為人民著想 唔想開戰

吹大咗火箭escape velocity 都只係11 km/s
想像下成個水霸d水飛去月球

今年立夏係5月5日早上8點幾的辰時. 成個8字全部都係水. 今個夏天會勁多雨水, 亦會有大水災. 所以潰壩唔出奇. 中國在鳥之別克起的水壩早幾日先崩潰, 數十萬人受災, 呢個已經係一個警示.

KING sir 屈機

第三宇宙速度都只係每秒17公里，而家每秒60公里，啲水可以衝出太陽系

真係崩潰先講 等睇上海收皮

咁其實起個壩係有咩用 發電 船運？？

東突厥人唔應該斬人炸火車，直接炸三峽呀嘛

唔差在依張

西南部震有西用咩

突然覺得暗殺教室個老師係好快

快 等左好耐

唔明點解下游乾條壩要儲水個位，有冇Ching 解釋下

唔好燈 得唔得

未聽過洗太平地咩
不過塊地大d姐

每次見到呢啲嘢就諗起90年代香港......

然後而家只係得心酸......

地震...依家都五月啦

第三次衝擊

咁講，如果係中國西南部地震
咁珠江唔係都會爆廠咩

集氣

5月-6月
仲有4十幾日

應該唔止一億

死極都仲有班支那豬

反而係糧食供應可能有大問題

講左好多年啦 快手啦

睇返水壩同香港直線距離，最簡單就咁計，距離➗速度=時間
60 km/h咁撚勁嘅話，真係大地任我行乜柒都沖到冇晒

仲要經濟工業重鎮
支那最富裕既地區黎
唔知點解 總係覺得今年氣候會反常

當時個節目啲Writer係迫鳩啲被訪者講啲model answer, 低質到仆街

幾十年前種嘅因，而家真係爆嘅話，你話唔係滅國咁係咩？

唔緊要啦 到時啲藍絲藝人出嚟唱歌籌款
又可以呃鳩人出台費手續費 幾撚開心

諗起都開心

希望啦

不如開定個盤，如果真係爆，我地個垃圾政府會撲出去捐幾多錢？

加油

糧食供應？你指大陸菜？

屌,信政府唔怕。 一齊攬炒.

北大法學教授賀衛方表示，當年論三峽大壩的好處就是可以有效控制下游水量。現在的情況正好反過來：下游乾旱時，大壩需要蓄水；下游鬧水災時，三峽卻需要泄洪。

武漢人：屌你老母 天災人禍物撚都關我事

支爆

有睇話記錄片話三峽水流量大 會有引力吸左支導彈入去 當然支那都可能係9吹

黎個9級睇睇

呢一班華人， 到底，係點樣做到?

萬年一遇，千年一遇，百年一遇，直到生靈塗炭，究竟，背後有咩故事?

究竟到時推 捐晒D錢出去攬炒
定後對捐錢呢？

鳩估水壩除咗防洪應該最重要係發電，天旱唔夠水流量發電高要儲水確保發電量穩定，但如果雨水太多，就要放水驚水位太高會危害到個水壩

梗係捐黑警上去救災

集水區唔同，中間有五嶺山脈頂住。

中咗拜師叫佢姑姑。

珠江無咁大的水霸。

殺盡支甴

仆街啦, 今日成日佢把聲係我個腦裏面係咁 Loop

sor9, 我唔喺嗰14億人裡面
震驚唔到我